[疑似cancer]頸淋巴有事，睇邊個醫生好?

上年年尾感冒右邊頸淋巴開始腫腫地同小小痛
之後感冒好返 但都唔識退
過左幾個月到而家都係咁
上網睇惡性cancer機會好大....
有無醫生好介紹

韋霖

連登醫生

幾錢到

想快就梗係私家醫院照
之後有咩事就轉屆番政府醫

有冇咩食慾不振體重下降/出痰

冇

淋巴結黎 無事嘅 快啲去睇醫生啦

咁又唔使咁驚
隻手有冇話痛/出唔到力/瘦咗好多?
去私院照照囉

之前睇過一次普通門診
俾左d消炎藥我食 食完係好左
但食哂藥第2日又feel到佢腫返

粒淋巴除左腫同硬之外都無咩症狀
邊間私院好

唔熟 唔係醫生

之前問過醫生話有時淋巴發炎之後增生咗就未必會消返

你有冇流夜汗先？

係

照嘢斷症去私家搞

醫就返政府醫

咁樣已經快好多

感冒 淋巴腫大都幾常見...唔洗咁驚住wo cancer

可以TG 我傾下先

#識人

冇...但平時出街好大汗

成4-5個月都無消

你TG係咩

飲水痛唔痛

傻仔,求其出去俾2-300搵個醫生睇下就知
覺得有野會寫紙去做檢查,或者專科
問連登仔死左都唔知咩事

Check 到咩事未🤔🤔

留多次得唔得